[急入！文宣終極升級] 將香港推入英國政治頂層！

我黎啦

可以點幫

現時真係大好時機

英議員公開香港英籍警官名字 警察工會要求道歉

推

我冇野講

唔係潑冷水但... 英國政治頂層？香港？

號召一百個香港人喺英國絕食，呼籲英國動用中英聯合聲明宣佈一國兩制無效得唔得？

背景：英國保守黨搞脫歐兩年搞到一鑊泡，流失好多「懷念大英」嘅民粹廢老，依家保守黨策略係吸納返依啲票，如果唔係下次大選一定會輸晒畀脫歐黨，因為票源重疊，好大機會滅黨，係關乎黨個生死存亡

Credit:樓主

Push. Support

整鬼佬長輩圖可以參考reddit

英國政治meme pages，可以參考下人地笑鳩政客嘅文化，整啲扮電視新聞嘅cap圖

Revelations 大揭祕

Political Bible Revelations

最底張圖

下面啲白人廢老打曬飛機

正呀依啲
但唔好太明顯，否則太煩膠
一步一步嚟

唔乸係嘛...
天下廢老一樣黑？

唔知work 唔work 但可以探討可行性
好撚過啲乜撚野武漢

22 years ago, UK kicked Hong Kong out of the empire with a BAD DEAL

你叫我扮藍絲廢老我真係唔識
呢啲就ok喇

幫推

講埋d狗仔寫個d信 >>You owe the Superintendent and Hong Kong Police Force an apology.
作為公務員團體 咁唔尊重英國國會議員 唔尊重英國
對住外國議員態度都咁差 , 對香港市民更差

把握到今次
真係可能重光
何況乜都輸撚輸啦 仲有乜可以輸

嘩
呢張真係打哂飛機

笑死

如果對英國有幫助咪當報恩佢養大香港，如果多手搞死英國咪當報仇佢地咁耐唔為香港做嘢囉。

想睇結果

你提出到重點

依兩個禮拜係黃金時間

gogogog

😡

pish

push

我比個提醒你
唔好用終極依個字
除非真係再無得升級

Push

真正勾結外國勢力

睇嚟廢老牌真係打得過

我冇嘢講

就係你呢啲殖民思想害死香港

幾得意
可以試下
好想知結果

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

英國都有份burn我地

推呀

推到Boris Johnson 撐香港

no comment

應該未去到呢步住
只係傾下可以點做 等英國巴講下意見

我無野講 我要食鵝肝

張圖幾堅，圖入面個香港連新機場同西九填海區都冇

推
難得支那發啲好牌

我無野講 只係相當興奮

#HKexit

Ching 你冷靜 d

我無野講

G持

Labour Party係咪可以完全唔理

推
留名

呵 我無野講

推啊

歸英就唔駛諗, 強国肯放手英國都未必想收番.

不過搵英國佬出聲明話一國兩制已收皮, 先俾到位美帝出手搞香港.

//7.令香港問題正式成為英國政治議題。逼使佢地制裁英藉賣港官員英國政府而家係真空狀態，侯俊偉同約翰信兩大首相侯選人等上位，呢個正正係佢地需要政治籌碼嘅時候。左膠出場嘅時候到了，去英國宣傳，直接喺白金漢宮苦行，絕食（效法甘地就得），懇求大英帝國子民記起英國嘅榮譽，佢地履行當日承諾，制裁英藉賣港官員同警犬，但記住要強調唔係想歸英。目的係務求佢地民族主義上腦，令對香港問題嘅立場成為當地要爭取嘅政治資源。點解係打民族主義？因為幾年前脫歐派會贏，主要原因係當地好多老一輩嘅選民係想搵返昔日大英帝國嘅榮光，最後選擇脫歐嚟搵選主體性，但最後搞到一獲粥，英國國際形象低落，呢個時候頭，幫香港呢個彩，就係嗰班選民嘅餌食 據說之前個盾牌少女喺外媒度幾紅，有人脈嘅人諗諗佢啦//

喺另一個post copy出嚟，講法同你一樣，建議去白金漢宮苦行同絕食

如果對英國有幫助咪當報恩佢養大香港，如果多手搞死英國咪當報仇佢地咁耐唔為香港做嘢囉。

ＰＵＳＨ

啱呀, 成個運動同民眾都不斷進化緊, 雖然現階段有某d位已經震驚到外界, 但係進化應該要係永無止境, 我地進化緊, 敵人都進化緊

我無嘢講

可唔可以用埋黑警出信去英國既子彈
我無野講

想幫手

痴線我淨係睇intro都睇唔明

推一推

歸唔歸英唔緊

聯合聲明英國有責任睇住香港囉

推 和理非回合

KMI做野

支持！很好的策略！
（不過我英文水平低，幫唔到手）

幫推

希望有同路人幫到巴打如果做到嘅成效會大到想像唔到

英國文化協會有無同路人？英國有無類似嘅論壇？傳過去搵地道仔做假膠會架輕就熟啲喎

I have nothing to say

我都打啦 咪話啲廢佬

高質
我冇嘢講

香港加油

我無嘢好講

如果用呢句呢

Take back what was ours!
Pearl of the Orient

試吓無壞。

已經有英國人做緊我地想做嘅文宣？

我有做緊

加油！ 唔該哂

啱
我地唔只要焦點本土政治
仲有國際政治

唔熟英國政治，但照推 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

God save our gracious Queen
Long live our noble Queen
God save the Queen
Send her victorious
Happy and glorious
Long to reign over us
God save the Queen

係咪籌旗喺英國各大報章A1出信？

但要點樣傳到去俾英國國民知?

除左登報,仲有咩方法?
呢次文宣好難靠fb, ig宣揚開去

下頂真係work?

推！

記得整meme
我諗應該唔少英國廢老都懷念以前大英帝國嘅豐功偉績

樓主解釋得好好，但係我估好多人都唔太明要點做，包括我自己，始終唔太熟英國政局，樓主可唔可以簡單歸納下實際要點做？例如：

自己FB profile：風相做pro pic，個名叫咩
對象：xxxxx facebook page
要大概講咩：xxxxx

留名跟進

唔好on9啦
絕食果個人係唔係你呀

幫手推

絕食對港共無，但係對英國民主社會有用，大選期間係make noise 最好機會

推呀，英國係最有責任為香港出聲。
一定要煲大佢，俾壓力英，達到我哋嘅目標

留名 有冇咩可以幫手
比d時間我追post

good idea 喎

過幾日去歐洲個幾月
有無宜傳圖
我會係果邊瘋狂airdrop
比係香港airdrop 更有用

我8月中會係倫敦
快快手出圖

正常英國人見到大陸口交部咁擦串都會嬲掛

good wo

希望英國可以教訓下依個多事嘅共國

————————————————————
五大訴求 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Leon

打咁大段野好有心機！年輕真好！

可以參考下呢套電影
脫歐：無理之戰

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

推上reddit

強力推

pishhhjh

Bump

真係大好時機
啲大粒野而家要選票

英倫啲廢老多數睇Daily Mail嘅
要學吓人地啲風格
同埋呢本嘢可以參考一下

UK Press Coverage of the EU Referendum

今日毅進仔封信可否幫手助攻

總之強調大英尊嚴不容侵犯
我覺得唔駛刻意叫佢地 please stand with us
反而係要令佢地覺得遺棄香港同3百萬英國人係唔光榮 甚至大英領土一點也不能少咁 簡單講就係係廢老圈吹風 令首相一定要打香港牌

push
理念好但方法可能改改?
研究一下英國人多睇咩

我無野謂 我要食鵝肝

一齊推上熱門

我無野謂 我要食鵝肝一齊推上熱門

我有權唔解鎖

Pish

搵人搞鳩Andrew mitchell條仆街佢
保守黨入面賣英通匪嘅撚屌嚟

想知肥彭係右翼廢老心中地位如何

香港人加油

彭督關於香港嘅評論剛剛出咗FT!!!

The British government should press for this and argue for a complete withdrawal of the previous extradition proposals. It should also make clear, as UK foreign secretary Jeremy Hunt did in his remarks this week, that there would be serious consequences if the international and binding legal agreement with China were not to be honoured. We must hope that Britain has rediscovered its sense of obligation to the citizens whose bravery and seriousness of purpose put to shame our current insular and often delusional political debate.

Britain may have lost some of its soft power recently. It would be nice to think, however, that it still understands how to behave with integrity. Our own “golden age” with China should put more emphasis on honour and less on “fear and greed”. That is where our national interest really lies.

彭督都出聲喇

好冇禮貌同好矛
真係丢架
更加顯得班差人冇文化 打橫行

推上北約。

p

up

Let England Great again

推推

we were queen's pearl

Long live the Queen 🇬🇧

我近排睇到中英嘴炮都咁諗
班英國政客要一個目標
去轉移全部政客整出黎脫歐爛局同團結國內
而家就雙手送上目標比你搞

英國人走唔出日不落帝國的自尊就係導致脫歐的情緒理由
深信脫歐後自己走會更好 甚至重回昔日光輝

而大英帝國的終章是由97落幕
當年BBC形容97係帝國主義最後一程
香港係大英帝國最有價值戰利品

而家當你最驕傲的光輝時代終章係笑話喎
即係日不落帝國係垃圾
點忍

Push

就算最後幫唔到香港D咩
睇到英國唔再奶共 幫下歐洲都好

教我哋用啲優雅啲嘅字先啦

唔係盞比人笑我哋牛屎佬 無文化。

例如：

不要說 our strong nation , 試著說 our great kingdom

好有心，支持

god save the queen

唔係要求/逼英國政府做野。
係提供 中國點樣破壞 中英聯合聲明 實例。
將英國對香港事務漠視同不關心 等同於 綏靖主義。

令到英國人民的情感相當於，
因為怕CCP出軍隊而 割讓咗 香港(主要受英國文化啟蒙)比 極權?

已經撐緊喇

呢個應該係左翼啲嘅諗法？

先講香港受英國啟蒙
後講聯合聲明
即刻變右

左右都係？
右派就係打中佢嗰不光榮撤退，大英帝國的不光彩。
完全同合理的解殖係 英國責任。

左派就係打自由同極權。

係，所以英國嗰論調其實無得話唔理香港。
因為你站係左定右都應該要支持香港。

你唔支持香港唯一係效益/現實主義，不過英國人一向唔興，
一向比較重視文化，榮譽同埋原則。

雖然我唔介意，但我發現原來有好多point都係由我嗰post copy出來。

有DD成就感．

有道理

加油去推啦，我除咗寫point咩用都無。
寫咗有人做出來當然最好

up up 十卜

宣導only.
我估連PIC同 Plan都未有。
有冇人可以組織下對英連絡工作組。

傳說中既
Dog whistle politics
樓主你讀政治/國際關係嫁？

我咩要幫手？

有咩要幫手

大家推住上熱門先
不過等晏少少
依家啲人未醒

有冇野幫到手
推

好，推爆佢

推
知道方向，但係唔知點出手

Lm

如果純講廢老level

咪9 up下 ww2

British soldiers fought for Hong Kong in WW2, it's time to fight for Hong Kong again. Long Live British Empire 果D 濕9 野

仲要班明明係boomer generation好撚鐘意加句 Rule Britannia, Britannia rule the waves

不如約定一個行動時間

十連

點對應工黨?

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

1日放150人落黎
唔係咁易改變呢班人

Because we are friends.

江湖傳聞 英國可能向聯合國投訴中共違反中英聯合聲明!

睇咗幾個page都係不得要領
有冇人知啲大英老人平時睇開乜野page？
還是要offline登報紙先會搵到佢地？

啱啱見到隔離 post講Churchill當年二戰後死保香港 可以講埋英國政府之後冇骨氣 出賣大英國土

我睇登報係必要做㗎啦
始終target年長一輩唔可以缺
Facebook廣告都係方法
之前分析脫歐campaign都有講過Facebook有幾大作用

專攻英國大報呢招有得諗，有閒錢搞埋台灣媒體或報紙，呢下又係中共軟肋

我再三諗過，還掂依家英國都開盡turbo報香港同英國嘅背景
噉不如直接加速登報加速香港問題喺右翼民族主義嘅地位

非常贊同

呢個真係要講
冇Churchill香港一早俾中国食咗

不如玩埋tabloids，俾大英老人睇

對北英格蘭廢老講嘢，係要吹“恢復帝國榮光”呢啲嘢
Pearl of the orient of the Empire

heading: to our old friend in great Britain

如果係咁講就唔可以公開係香港人登，唔係俾人入叛國叛亂就大條道理轉玩法打壓。

支持各種方法但必須玩得醒

喺外國嘅香港人咪做得囉？

要用英國人民影響英國政壇，再去施壓咁先有果個功效，齋英國華人做又另一樣野

當然

英文唔好

我無野講

高章

有意思

前面講過有啲未必支持王室

另外脫歐救星好似冇再講？

rising from the East

班北英格蘭廢老分分鐘一地都係

可以講吓香港有幾賺到錢
但係避免講到好似俾錢請雇用兵咁
堂堂大英點會咁市儈

btw 果個唔係女王，係代表英國嘅女神 Britannia

又有高級國際文宣

rule Britannia

英國人就係市儈又縮骨

【文宣組入】藍屍影大頭搵仔group有必要發大佢 話比外媒知

你啱

文宣要打得全面

我當然支持

我哋要屌英國屌佢哋返嚟搞返掂香港依個 爛攤子

不如推廣吓嚟緊8月中嘅重光記念日?
俾外媒影到好多人參加，又係一次宣傳

要大搞 加枝香港旗造勢

正經場合嚟，要莊重啲

甘美國呢，美國條人權法案催谷下有無？
谷到去做Hearing，而家未做Hearing。

No need to pay the false card. Any oldie I talk with a much smarter than your last LIHKG guys.

Just tell the truth they would know.

Economic card you miss hsbc. They have been sidelined by boc etc.

香港旗唔代表唔莊重嘅
大搞意思係宣傳多啲個悼念活動

What you’re believing is the reason why Brexit happens.

其實我只係想話參加呢個，巴打想再搞其他？

Please go ahead
OK出左自然會各自爬山埋位

保守黨雜誌The Spectator : BNO 平權上不成障礙

世柒

參考資料：In Hong Kong, colonial flag still a symbol of prized values

daily mail 形容香港旗代表香港人珍視嘅價值
－英國管治品質明顯好過中共
－掛香港旗唔代表香港人想被殖民
－英國喺香港，依然係 "beacon of western style civil liberties and the rule of law" （多數亞洲國家視美國為自由燈塔，英國相對嚟講係舊帝國）仲俾咗香港獨立司法系統、ICAC etc.
－好多人懷念彭督，對比之後嘅特首個個都腳痛
－＂有人話＂懸掛香港旗同英國旗係向世界——特別係英國發放訊息，尋求支援香港民主發展（留意source，可能係吹緊風）
－Benedict Rogers：英國要帶領其他國家支持香港（大英要做leader）
－近期中英外交戰
－要等待美歐反應，英國暫時只能夠打嘴砲，未做得到實質行動
－最後有個反面論點

p.s. 外媒真係好～鍾意影黃婆婆支英國旗，呢兩日黃婆婆喺政總掛英國旗又有人影

做乜果個樓主唔quote source

STEPHEN GLOVER: How raw to see our flag raised by Hong Kong protesters. But the sad truth is we have betrayed them

#571仲爆，不過我太攰冇整理到

推到bno平權
bno等同bc有居英權
香港搞到咁英國係咪要俾番香港人一個安穩既家

直接寫連登仲型

sorry, 覆錯post, 自膠

係 所以要佢地自發
因為我地求救唔係第一日既事
而家英方好似搞緊BNO平權
機會黎了

we betrayed them

exactly我地個 concept

daily mail提醒咗一樣野好啱廢老打飛機

香港應該係亞洲惟一一個親英多過親美嘅地方 英文我地用BrE而唔係AmE 係帝國末落嘅 background下佢地應該幾鍾意

前面講咗英文啦
仲有移民首選係 CANZUK多過美國 但移民佢地又唔啱聽

來路貨就未必 但來路文化就通常都係

升學都應該CANZUK多過美國
有冇咩英國傳統係香港都仲做緊

每年新年放煙花播 auld lang syne

仲有 鍾意足球 好多英格蘭球迷 好多人睇英超 甚至英冠升班都有人關注

聽講英國球迷好勇武

皇家佬設計同定標準就係好野
係有腦同有見識老一輩嘅常識

I realise, of course, that China is an emerging economic and military superpower, and that Britain is a somewhat diminished medium-sized power, obsessed with Brexit, which happens to have an insatiable appetite for Chinese investment.

見到老英要奶支真心好 sad，佢仲話支那黎緊會控制新一代核電廠

香港仲會同英國一齊勝利巡遊

pushh

引導脫歐派覺得係亞洲有英屬附庸可以利用
要極力爭取

此舉雖然危險
但絕對可行

將「香港無好好得到中英聲明」
講成「英國居然屈服於中國」
此舉雖然危險
但對英國佬可謂極大問題

英國人民族主義其實好重
你可以見到曼聯曼城可以為左唔比外區搶冠居然可以讓賽就知

依家世界大亂
其實可以順便睇下美國果邊

將「香港無法得到民主」
講成是「美方未有出力保護在港美國利益」
或是「美國應該為爭取民主的人發聲」
我相信都可以一定程度起到基本作用

問題係居英、美既人會唔會幫香港

如果近日
仲可以炒作
話香港警隊居然威脅英國議員
有持無恐
應該要大聲回應

同時去信歐洲一帶
說明香港的利益即為歐洲之利益
若果香港無法普選、和解決送中
香港將會威脅到歐洲多國的利益

呢個絕對唔係講笑
已經好多資產走避新加玻

right

我無野講！！！

香港地位應高於福克蘭群島，大英帝國應參考阿根廷英國一役

總之要燒到佢地

其實而家佢哋選黨魁，有冇電視辯論會傾吓香港問題。唔喺訪問果種。

推返一推上水先雖然野貓式示威係好好但我地都需要有人繼續出力等英國可以更有效地對中國施加壓力，喚醒佢地失去已久嘅英國魂🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧
唔好俾佢停！

可以試下，不過自問英文水平只係夠一般應用，未去到可以玩帶風向post，幫手推下等高人黎玩

係呀 keep 住推，就算英文唔好都keep住推po，等有識之士睇到準備好下一步行動。要成功爭取，點可以放過啲英國佬

香港人係時候登報屌柒中國外交部

巴打你覺得點

樓主你試下係其他 post宣傳下呢個post啦

香港人係時候登報屌柒中國外交部

大家點睇
由我地把口屌柒中共口交部個noise實好大

贊成, 重申英國有話語權，亦有義務去監察一國兩制。

草擬登報內容

強烈譴責中國外交部粗暴干預香港民主自由

香港回歸中國以來，中國外交部不斷在香港自主的問題上說三道四，並經常粗暴干預香港人的民主和自由。
於1984年訂立的《中英聯合聲明》明香港擁有高度自治及人身自由，但回歸以來中國不斷收窄港人言論、出版、集會等自由，諸如擄走銅鑼灣書店店主、血腥鎮壓和平示威等，劣跡斑斑不能盡錄。中國外交部更多次指出《中英聯合聲明》只為歷史文件，不具實際意義，公然踐踏香港人和英國人的尊嚴，港人深感憤慨。
中國政府連國際條約都可以突然置之不理，英國人還要繼續為了跟不守信的國家做生意，要為了金錢，對前殖民地的人權、法治、民主視若無睹嗎？還要繼續犧牲英國人的尊嚴嗎？
香港人促請英政府立即制裁中國政府，重拾昔日的榮耀。

go

我無野講

咩方法都試 有咩可以幫到手

支持支持
香港能得到外國人民既支持好重要